法國戴玉耳環既港女都幾淫

白色既肌膚襯淺綠色耳環

ching咁得閒

CHING點睇一街黑絲

Ching Chong stfu

隔住空氣都聞到浸腳臭味同西味

仲要唔知點解
港女個身好香

我入到黎.

純文字討論？

把聲勁溫柔

硬係形住呢挺女表面斯文床上凶狠
再加上玉耳環個種熟女味真係正到

好多靚妹戴
奶頸時見到玉耳環真係扯多兩扯

A09理想女性
玉耳環
噴lazy sunday
著Her Own Words
著碎花裙
著tory burch

近呢幾個月 佢一個鐘之內會入到嚟

現實都有
個女同事咁著